新牌仔玩sienta練車

想出架sienta練車 筆直六萬內
買呢款有冇咩注意 會唔會咁岩有巴打放
定巴打們有更好推介

Sienta應該係日本水貨款，多數人都係用嚟做family，應該冇乜問題。
如果驚既話可以請驗車公司搞，佢地check完會比個report 你，大約一千蚊到。
最好買完就換晒偈油嗰啲

如果有漏麻煩其他巴打補充

我依家揸緊Subaru R2，架車異常地慳油

唔該哂巴打指教
依家都係等緊會唔會有 十年車 岩既色同埋價錢

依家十年車都係差唔多or under 60K
顏色唔係最重要，咪數先係
依啲family car 係日本行一段時間先賣到香港，好多都十幾萬公里，睇多幾架先好買

買mobilio Honda 好過喇

唔該巴打
Btw略嫌太大架

呢啲薄皮雙氣袋車
避得就避啦
雖然揸車唔係預撞車，但你小心唔代表人地小心，有時執返條命就係靠呢啲